我最討厭的保皇狗

排名分先後，每人限三位。

1。何君狗

2。鼠王芬

3。葉劉

如果有得做投票，可以整個十大必要vote them out嘅投票排名。